# WebLab1

ПІБ та група - Ніщик Тарас Андрійович КВ-11, Назва лаб. роботи - Розробка статичного інтерфейсу Web-додатка 
Завдання - розробити статичні Web-сторінки додатку та перевірити коректне їх відображення на екранах різного розміру
Посилання на звіт - https://docs.google.com/document/d/1SlZ0BiCE8ww8tbFZMMz4veixcmzcN0AH/edit?usp=sharing&ouid=101205017685787975410&rtpof=true&sd=true
